韓國女人雖然整容，但身型真係一流

講真上年去韓國，發覺韓國肥婆既比例真係比較少！
可能人種比較近北方人，D女普遍又高又大件又豐滿又白 (識保養)！
而且果種豐滿唔係肥，係有肉地

聽韓國朋友講﹐佢地D女仔青春期唔會節食減肥！
通常大個左就會瘋狂做運動修返個身型

先唔好理韓國文化 (自己本身反韓)
但係韓妹=人間性器，呢個事實真係駁唔倒

好！我地睇圖！

下面兩位韓國女士都有做YOGA既習慣！

嘩，屌你老母條腰幼撚到，個屎忽大撚到

IG:

第二個！

CLS！我諗唔倒有咩手術可以整到既身型 ！
(除左拆骨)

IG:

駁唔到

台灣都大把好嘢啦，使走咁遠？？冇嘢呀

佢地個身體真係無敵 係好有線條

你搬呢d. ig 紅人出黎去佐證韓國女人身型一流

行出解睇下都知十個有八個肥象腿扁口扁鼻細眼

樓豬係咪唔知身形都有得整

都市傳聞
韓妹作為環保人士既先驅！
佢地做愛係唔用套架！

跟據我韓國朋友講，韓妹又淫又自動波又大食
不過講野好撚嘈

我地去片！

嘩！CLS！人間性器！

想知呢個係咩節目

咪又係雞，韓國有1/3女人做過雞

韓妹 = SP

你諗唔到只不過係你無知姐

小妹上年去韓國精華

[窮遊］跟包皮去首爾

leeheeun真係好撚正

食過泡菜妹身材真係一流
淨係條腿都屌打港女

都有d好矮又細眼既韓妹 不過比例唔多

有冇諗過身材都係整出嚟？

我屌哂

人間性器
韓妹=SP

ching 識野

係

仲要腰腰有力，比佢地騎死

是旦啦，又唔係要同佢過世

你咁講其實整容都唔係一個問題

公開處刑

係，呢個真
我未去之前都以為好多

點知原來唔係﹐周街都移動性器

韓妹=SP

見倒麻友

除左抽脂之外真係無乜

on9 勁多阿豬媽唔講？

分分鐘高過我
都係日本妹好, 細細粒

做二奶好正

屌打港女
男都屌打港男

係香港d女身材唔掂姐
大陸d女身材都好得

小妹街頭實拍韓妹

青春期怕比人笑要減肥真係誤左好多港女

呢張做乜

真係好撚淫

韓仔都屌打港男
膊頭闊 個身橫 有肌肉線條 高大
最重要當過兵體能唔差得去邊

yes
oppa

蝻都好過港女啦

呢張好可愛
果陣同佢去景福宮
我幫佢影相，側邊有人大叫嚇親佢

咸濕皮！

其實整容有咩問題
人哋有付出金錢，時間，承受風險，痛苦
邊個唔想一出世就靚咩
韓妹堅正

又比牙皮食左

塑膠波

咁瘦叫有肉地?

好想射精

邊個無講過身形無得整？

韓仔反而靚仔比例唔多，3:7倒

但有D真係好高大好白淨好靚仔﹐想比佢屌

但普遍都係見倒好似泫雅男朋友又瘦又矮成個毒童果type
仲要係柒版，成身假supreme

豬！好能正！

韓妹=性器

淨係去過首爾旅行，幾同意你所講

佢地骨架好高大，做一做gym 啲線條好似鬼妹咁，身形好sexy
好似coffee 咁典形南方人骨架，佢係好fit但原全唔係你相入面個啲女仔種feel

低調
係街YO返黎﹐佢知我係香港人出晒水

00後係咁 時代問題
越黎越少man既韓仔
香港都好多偽韓00後mk

ching識野啊，呢個又係好撚正

性器

點解sunny都睇落高過akb members 咁多

介紹嚟做朋友

係，我都係淨係去過首爾

我一直都好討厭韓國文化
但係D女真係睇到嘩嘩聲

其實這一代港女身材已經好左唔少

係，有時會見倒D好MAN
果D真係好型，不過而家好多都係白到成個女人，不了

依個post就係討論韓國雞高質d嘛

講西咩 唔好話叫女人做運動 行多兩步路都要生要死 係咁呻肥 又淨係識攤屍

南亞妹同西方人一樣，係男人樣

包sir

隆胸，隆臀？

係！佢地骨架大，做下運動個線條出晒黎

COFFEE點操都係有D唔同

李恩熙 天然架wo

香港新一代都係骨架大，但多數柒

韓國人同西方人，係贏膊闊

韓國同台灣做GYM風氣好好
又多24小時GYM做

係，新一代靚女
80%溝左大陸血統
好明顯的，你去問佢父母係咩人就得

除左本身屋企上一代好優良

咁有啲真係好正，身型喺香港好難搵到

都有，但佢地運動做到咁唔似

多謝支持

r/instagramreality

香港土地問題

屌你 又迫我打多次丁 可惡

但靚仔好似愈來愈少

咁又係，佢地身型天生好

一陣就出發去韓國

有d 明明個樣好肥包包面嘅，但身型係正常

港女D身材真係好撚好笑
好撚多160以下我見
而家00後溝左大陸基因, 女仔就好好多
但係80尾90後頭果班真係.,......

可以見到D女, baby fat, 腿又粗....但係都冇波......
但港女D腳好多都OK
但係大脾冇咩肉, PAT都冇咩肉....胸......嗯.....
簡單來講得個瘦字....

香港啲gym食水太深要交年費 人地嗰啲半個月計 平好多
康文署又少機又多阿嬸霸住哂

屌好撚正

@suxeon

係 呢個真
點都唔係整個身唔整樣啦
所以我相信佢個body係真

用雙眼去驗證下

胸同腰同意係世界級 但屎忽....
屎忽翹同盤骨大係兩回事wo 上面d圖全部係盤骨大

大陸基因都好多種
而家90尾00果d開始溝左

湖南湖北，北佬基因
所以又白又高又大波！

因咩會令知係溝湖南湖北
而唔係廣西廣東呢？

其實韓國妹出名細波, 同港女一樣

Wowww iggg

我反而覺得唔係骨架大/細
係佢地普遍高過港女

相同高度 港女去練差無機身型

名呢屌你

條J好似全世界最短

上一代既韓國女仔都有唔少並不算高，你睇番snsd, tara, kara等既平均成員身高就知
這一代身形高大左，可能係因為食左基因改造食物及激素肉

who

人地個膊橫啲

屎忽大係大
不過對腳咁幼又假又核突

正常人 vs 哈比人

韓狗似中國北方人樣+以前蒙古基因
男同女身型係好
但五官我覺得香港台灣好d
韓狗眼細面大骨突但五官又唔算深
唔整嘅不了

how about yoona's face?

笑撚左
韓狗整容成身整

身型咪一樣假

好似蘿柚，腳都可以打針，身高真係天生

腳打針有咩用?

個身型無得輸

又邊撚到黎嘅數據

好多
色白
淡色

但樣
港女>大陸妹>韓妹
去過就知韓國人堅樣衰 呢個係不爭嘅事實

利申 唔反對整容

水袋

講撚到天然咁 咪又係整岀黎

瘦腳

抽完脂再打落胸到，pat又係打針，得身高天生
樓豬見識少

第一張ig？

我唔知韓妹身型係咪一流，淨係知你d we7 emoji好撚柒

聽日影像同你報告一下真實情況

8,90年代黃業興起！
好多外省女人去廣東搵食

係
所以身型一流
韓妹=sp

求件一件港女 有呢種身形 都會變離地女神

香港真慘 貧瘠之地

因咩事外省係湖南湖北而唔係廣西四川東北三省？

We你老母7咩，香討icon啊傻仔

咁除了廣西廣東

好多外省女人去廣東搵食

湖南湖北西川北妹好高大又白

Ok agger ching

好自豪？

有D比例好撚怪
P撚到入魔

name?

好出奇咩

Bella世界第二

聽講韓妹仲好順得男朋友

LM

係，wechat有無呢d icon我唔太知
因為我唔用

但見到你咁樣笑人柒，潛水算啦
唔好獻醜啦
睇下j圖咪算，係要懶型

代Bella多謝你支持

botox瘦小腿

Lm

但我都同意d icon係真係好柒 點解你唔留返去香討用

點解唔用得 ？

More

連登用香討icon仲大大聲
好似你咁厚面皮既人真係第一次見
死返香討啦5p仔

越南屌打韓國

樓主香討過黎？

第一張相果條女正

佢地平日食飯，肉都冇舊，個個去親都話冇談好食

日本 完勝

聽講韓國人食好多雞肉

又有得笑
香討點樣5p仔啊

咪又係圖，我用咩都唔關你事啦
入J圖post都要咬人

屌 呢張好撚慘 擺明係欺凌

假野嚟㗎

識唔識咩叫入鄉隨俗？
唔識規矩就死返香討
睇黎香討先係你既家

但係樣衰

Diu 個屎忽正撚到

可以用髮型，眼鏡去修飾

身型既話，夏天現晒形

咩俗，咩規矩，求你請你一定要講多d😂
喂，唔講死全家🤣🤣🤣
係連登講入鄉隨俗🤣🤣🤣

唔好唔講啊🙇🏿
定係你覺得柒就唔用得啊🤣🤣🤣

用張貼圖都唔滿意🤣
就咁Img /img都唔得🤣

咁惡啊

定係連登你寫？你定規矩🙇🏿🙇🏿？

各位，我忙緊格劍
今晚繼續post圖

死出波台啦入鄉隨俗
屌你老味阻撚住晒

不如咁講
樣衰身材差嗰啲都唔會po自己出黎啦
你又點會睇到佢呢？
唔通個個國家都有個cat girl咩

Dllm ig 名呢？

遮住個名把撚呀？

關於akb48，真係有好多呢類處刑相片。

但佢最靚

樣我又覺得不相伯仲喎
但係身型就。。。

整容㗎，好似Angelababy咁，呢個唔知係第幾個version 。

你估高嗰幾個冇整容咩

on撚9拎啲成出黎就話韓國人身形一流

樣真係不相佰仲

fumika baba 點睇?

幾好，但都唔似北佬身型，幾典型日本人

呢個幾正

佢地好似好勤力做運動下

同意典型日本樣，但身高唔錯

似鬼妹

重點，香港人點操都操唔倒咁

連完美身形coffee都唔夠勁

佢地真係為左減肥好有決心
唔少韓星出道前係好肥 真心係山東大肥婆果種
但為左出道好努力去減 依家fit到爆

係，中上果d香港女仔都係呢d身形

始終骨架真係幾唔同

高大

等睇港女話胸平著衫先好睇

係，除左整容

身體要咁fit，其實除左抽脂
真係要下苦工去keep，加天生骨架靚

但又要push up，攝pad

規矩白紙黑字就冇架喇，
見你會員編號你應該比我更加清楚規矩喎
點夠你惡 你一黎就we我老母7
由你好自豪嗰刻開始我就知再冇討論餘地
人無恥果然無敵

你去過下韓國就唔會咁講。

港女≫大陸妹你都講得出
去一轉深圳 哈爾濱先講野啦小朋友

coffee係80後，要比應該用番90後去比

雪炫就係一個例子

too good to be true

我上次去韓國已經係2015，這幾年唔知有無大變化

上海呢

我未去過 廢事亂吹

深圳真係好多整容 但整得好靚

你企埋去就公開處刑 矮撚

無就收爺啦，我又唔係post bam圖
而家就係同你講，跟本就無唔比用既所謂規矩

見到你咁咬我，我屌你好正常啦

深圳okay，但上海好多豬扒
哈爾濱未去過

要擁有你相入面個d身型，首要條件要骨架大，膊橫，似鬼妹骨架
亞洲人有幾可擁有咁既骨架丫
就算有都會比班骨瘦如柴既港男港女話係大山婆

根本咁撚正既身型先係女人
可惜香港既風氣比sammi呀sa影響到而家
Tiffany lau咁撚正都比連登仔話大件大件
其實唔係人地大件，係你地班毒撚發育不良呀

痴線，咩花式都做到！

呢種身形，跟本香港d女人點操都操唔倒
都唔知有無幾百人操倒

就是骨架，韓國人呢d有北方人血統
簡單操下就已經一流

哈爾濱大街 好多網紅樣 唔差
整體質素好過你去cwb
但睇天涯話四川成都蘇杭女仔先係全國最靚

骨架大還骨架大，膊橫還膊橫，兩回事黎
正如大份唔代表大隻
香港新一代，好多都骨架大，但膊唔算橫

樣就其實港女係幾好既
但d女平均愈北就愈白，有d溝左外族好靚下

我上次係幾個月，唔睇樣，身形真係一流

本地

有波都差好遠啦
仲要有得整

樣都係東北妹、韓妹
香港大多近東南亞賓妹種， 豬膽鼻、圓面、 皮膚黑

死矮撚

得喇得喇 知你屌我好叻喇

有啲point

講靚女比例香港一定高過韓國

係連登仔成日屌啫

同意

見佢地瘋狂做深蹲練pat pat

個pat差幾遠

識圖中女神
岩岩kakaotalk同佢講左件事
佢話香港人好變態好恐怖
對你地好反感
有可能會private個帳號

中晒，正宗東南亞就係咁
只不過香港歷史+地理位置，混左好多種
所以開始改良

淨講樣絕對認同

哦

哦你老母俾狗屌完？

米七鬼妹

可能同氣候有關

有件韓妹IG
之前有AGENT開價韓國飛黎一晚任Q 30萬
有錢一定要玩
身材同樓主果件差唔多

身高，膊橫，盤骨個shape 同長腿比例點整出黎不如教教我

就係要骨架大加膊橫先有樓主d圖既身型
如果膊窄/a字膊一定做唔到呢種感覺
好似樓上有人話coffee咁完美但比起樓主韓妹圖都係唔夠揮，就係因為coffee骨架唔夠大同膊唔夠橫

當然成個人膊/腰/盆 線條一定要balance, 再加要夠高先可以carry到骨大

韓國健身風化不嬲都好好
硬係要話人地身型都係整

又高又橫

一字碼

睇開依條

係，啲人痴線

個身型有d似了

個人去過歐美好多白人國家，唔覺得佢地骨架特別大，我覺得佢地既比例係適中，加上賻夠闊

反而近年香港好多人唔太高，但骨架都比較大

係，呢位ching講得好岩
其實真係人種問題

人地天生夠高骨架又大，所以咁靚

個pat好撚正

上面漏貼

米7 又係做開yoga
身材好

韓妹健身風氣好好，好多都練返黎，加本身高又白，練完身形冇得輸

好睇過av

一睇就知做好多運動啦

台灣代表

個身型好屈

D腳正到

腳唔夠長，比例似55比

如果可以攬佢條腰一下 我願意所有建制派議員及家人死於非命！ 仲要係慘死 慢慢痛苦咁死果隻！！！！

係
瘋狂操

有ig未

比例好好

本身高又白，呢句真
果種白真係唔同

一早知!!
男女平均身型都好高。
禿頭嘅比例都好少。

想你願望成真

又真係好少見到禿頭

想睇，求你post出來，大家一齊討論

現實韓國條街個啲........

上面有我街攝果d
真係多

coffee個屎忽咁扁都拎出嚟講
起碼都門小雷咁啦

門小雷本身肥底，佢操完
同人地食肥操大隻一樣

香港女仔好少啦
見過有d女本身瘦到，走去操肌核突到

韓妹根本係亞洲版鬼妹

韓妹啱啱先被評為亞洲最長腳女性

身型好似

佢地好高

讚港女就多正評
連登

冇錯 真係比下去

劣就劣
港女點混種
都做唔到烏克蘭果種天生麗質
重刷啦

屌你韓狗得9.6cm

真 尤其係江南啲姐姐 弘大啲小學生就不了

香港全部女人都係雞

G

好有深圳街頭feel

我都去過好多白人國家
我認同唔係個個鬼妹都高大，一定有細骨人，
但如果要有樓主講個隻身型，
10個鬼妹有一個有，但100個亞洲人入面都唔知有無一個有（sorry無去過韓國所以我既意見只係用中港台日去計）
鬼佬都係啦，唔係話鬼佬無矮仔，但比例上，佢地既骨架的確係高大過亞洲人

如果你最後個句所指既身型 骨大但唔夠高，
咁就做唔到樓主所講個種hot body了

最近j呢個

呢個好撚正

唔好咁天真啦 除左高屈機外 其實大部分都好肥
大部分韓國人身形咁好都係靠抽脂同做脂肪填充
抽走唔岩既位 再擺入波同屎忽
啲抽脂醫院江南周圍都係
天生？真係天真
不過係好正

咩名?

其實佢地整容係會整埋個身材
抽脂又打入對波到
當然都會做返啲運動keep
但係最開始都係整出黎
但係你又介意個樣假
唔介意個身材假？

東北婆身型係咁

泡菜雞

berry

你去完曼谷就會改觀

佢咁撚肥緊係大啦

btw你真係唔撚識分 佢呢亭叫 thigh 大過蘿

我諗佢既重點係，骨架無得假

香港近東南亞種 靚過北方好多

身形咪一樣靠衫遮
你搵個大隻佬著日系d衫
咪一樣on9

既然係咁 連登仔仲笑鳩人韓狗

其實真波定假波 估左好耐

企鵝妹正好多

JJ最誠實

遮還遮，出來既效果點先？咪又係米八大隻型男殺食啲

各花入各眼啦
好睇果個人個樣
成個女仔咁 但大隻佬身形jm9
唔同人唔同style

有時見到連登仔開po幫港男打飛機
又話有禮貌 又話個樣靚仔過哂日本仔泡菜仔
利申男

Ok，百貨應百客

呢個正！我都有睇

好正

純學術討論身型

咁港男有樣野好

就係比港女調教到忍耐力驚人

Who企鵝妹

Yes
又又大份
香港又矮又窄又細粒

我印象佢本身係肥

佢地咪又係20-30代
如果食激素肉有得高，大把連登仔瘋搶

實情係韓妹本身骨架係大過香港人，佢地做下運動身型已經好出

加上樓上講得啱，港女好多都唔係點食野，最初為減肥， 久而久之變咗細胃口，無營養輸入，先天又唔係高大 。。。咪普遍變咗 twins 身形囉

而韓妹大部分都食量都係同男人正常分量一樣，係韓國餐廳好易見到，一班韓妹食好多野。至於大波就唔好信，好多都落咗厚pad

利申: 3個以上韓妹前女友

唔洗重刷
港女點差都大把兵

exact7ly

聖誕果排日日見到條街有港女開港男波

做雞一流

肥又點 事實係好睇過coffee個d 扁蘿喎

肥都要做重訓先會圓同挺，淨係得脂肪撚會有呢個效果咩

依d睇落都叫自然 好似djsoda就大到有d核突

手腳線條唔掂喎比上面個d

泡菜仔真係骨架幾大
但大多細眼單眼皮
身型佢地屈好多
樣就

已經唔使講操身型，其實單係高度香港女仔已經輸畀人
唔係話韓國女仔冇矮，但人地普遍都有160，但係香港，搭個火車，真係可以喺一卡火車入面搵到一打只有150左右高嘅女仔
香港女仔矮嘅太多啦，以家見到啲單非雙非溝返北方種高返好多
唔係吹奏佢地，只係以身型身高論事，香港有一部分女仔實在太撚矮

有無IG

韓妹女友
Ching為港人增光

係，以事論事，韓國人身型真係無得輸
唔計整容，佢地操下都好正

出av 啦

港男又有幾型？

樣我覺得點都好過泡菜嘅
單眼皮 五官粗糙

香港女仔好少做運動 而家叫好多小小
去gymroom重訓區 男同女既比例50:2左右
個個女都係踏下車 做下瑜珈就算
想體態點都要加小小重訓既
同埋基因骨架又係一個原因啦

唔係想踩自己人 但我自己感覺
佢地高大 + 做gym多 身型靚（注重外表）
打扮一般黎講都好啲 （唔講有冇咩style或者倒模）

不過香港既運動健身風氣都慢慢上升緊

身形一定係嘅
東北佬骨架大高d
打扮因為而家韓風姐
我覺得佢地d頭好撚柒
d中分真係不敢恭維

講得啱，無可否認港男眼大，普遍係靚仔過韓仔。

但事實歸事實，人地國家個 娛樂事業Marketing 做得好，而家South East Asia係興佢呢種細眼/單眼皮形象。而家啲韓仔整返中間分界留陰，已經 7 成似韓星，啲on9少女點會唔出晒水

係啊
咁冇計
潮流呢d嘢
各人喜好 同埋 唔同style啦
我自己carry唔到韓系

但係毒撚 金鐘做完尖 咪仲係樣衰嘅大隻佬

🔺◾️
😠😦
🔵⚪️

唔係個個都係咁

香港點揾

唔關大隻細隻事，毒撚性格最大問題係活係自己世界，覺得無人明白自己，所有人欠咗佢咁，永遠唔會試下改變自己性格同生活方式。

大隻咗雖然都係樣衰，至少可以多個賣點，好過而家咩都 sell 唔到

睇Ig 好多韓妹都有健身 練pat pat

香港圈子好細，unless 好有緣份
我都係工作原因先識到
有時間，有資源就去韓國exchange 讀書

係
跟本溝女係心態決定境界

深蹲

我都想 過咗讀書嘅年紀，入咗日本發展嗰條路

所以個個中國皇帝都東征高麗

周圍都有你

混咗血

一眼就知係整，雖然我係幾鐘意整容妹，但呢個證明唔到韓國人輪廓好呢個論點

港男D性格都好柒
又多狗公 男人基本自尊都冇 比班女人撚到狗咁都照忍

狗公邊度都有

但自尊，港男好多都無
唔明點解要做到自己咁

圖呢 點解咁多字架

無打底

最後5秒

其實港男應該跟其他國家學下野 d女唔聽話打到佢聽

太變態冇人岩?

Im Sola

Wa，呢個好正，who黎
有無IG

model Song Jua

呢個唔算正, 全身好假

Im Sola 正好多

留名

임솔아 Im Sola

韓好d手手腳腳真係好撚完美仲要白白滑滑

呢個수연 Soo Yeon 明知要著短裙開工比人影都唔打底仲要特登著條花花三角底真係好撚淫

佢地大多唔肥有操開咁feel
重有好多生得好高
身短腳又長
著埋短裙高踭鞋
個小腳幼 大比有肉 屎忽gut起 條眼又幼 加上唔知真波定假波
真係正撚到爆

跪求第4張ig/fb

Ig: zennyrt

而家tvb果班

感謝大神

岩岩校裙有個幾正

高中生對腳已經咁正

你要同南方人身型比一定無得比 東北人天生長大

肯做運動已經好𨶙正

胸就冇啦，1度都show 長腿啲姐姐就影到一個

Ching！我有無講錯
韓國正到

認真，圖就睇得多 但次次去到韓國係街都見唔到啲咁正嘅 矇珠眼豬膽鼻就一街都係

身型

見到個樣已經冇乜心情睇埋身型
btw巴打你識韓文？